有無人唔鐘意另一半嘅屋企人？

曾經好想同男朋友結婚組織家庭，一齊無耐已經一齊儲錢，但到最近我開始怕同佢成為一家人，唔想同佢屋企有關係。。。唔係佢地衰，但就同我屋企好唔同，我唔想結婚之後要離開自己屋企，只想係自己屋企舒舒服服，唔想有另一個屋企。。。有無人明。。。有無人都有類似嘅感覺。。。

有